好期待接下來中国既反制行動

開定個盤先

中国口交部出來尻嗡幾句 1賠1.05

柒婆公開表示對美國制裁嗤之以鼻 1賠1.5

一眾藍絲KOL帶同數十位廢老到美國領事館抗爭 1賠2

香港驚察對痴線佬特朗普及人類公敵蓬佩奧發出全球通緝令 1賠5

中国小粉紅要求立即出兵台灣以反制美國的制裁行動 1賠10

一地制裁返美國

我制裁你個制裁

我反而擔心佢唔知點搞香港人

所有香港市民必須強制檢疫？

好嬲好嬲，唔比美國官員用中國銀行

痴線佬癲起上嚟會殺死身邊嘅人

班垃圾支那淨係識番屋企打老婆

肯定只會搞鳩/蝦鳩香港人

一眾藍絲KOL帶同數十位廢老到美國領事館抗爭
呢個實有架喎，咁都1賠2

唔夠人強俾人恰到上頂 誰大誰惡誰正確

幾時出兵台灣

合理估計係拉一大班泛民 低成本出氣

石砸吾腳！

唔俾你用人民幣

反制美國
再買多d大豆

Push